now tv 睇波電影續約

想要續番睇波plan 要有埋電影同新聞台
Now e最好有埋
Thanks
tg: